點睇高登係咪做數

17萬？

2億都試過

一直都係假的

信草泥馬就注定仆街啦
呢條撚屌被皇天擊殺死全家